應承我

Keep住憎警察個心一世
未來社會就係我地嘅
大個左以後唔撚好做警犬生意，見親警察就杯9佢
我地要成個社會都憎9死班警犬